# Los agujeros negros

Tras leer parte del libro de stephen hawking e investigar sobre cómo fue fotografíado el agujero negro en Abril de 2019 utilizando un array de telescopios de radio con una técnica llamada VLBI, comienzo este fichero en el que iré anotando datos sobre estas singularidades y lo que aprendo de de ellas.
